今年咁多人嘅?

年年都拜清明，都冇今年咁多人。

因為星期五?定麻疹冇旅行去